警長34520定性8月5日暴動

警長34520定性8月5日暴動

收啦叫佢屌佢老母

保險公司等佢e句好耐